點解啲父母自己生咗幾個，但要個大既幫手睇住細既？

大既自己都係細路，都想玩，都想要童年，但就乜都要就晒細佬妹，玩具俾細既玩先，又要幫手照顧細既
雖然可以早啲學識成熟同照顧人，但好似對佢哋有啲唔公平，點解父母既責任要搵自己啲仔女分擔？

因為要引你上水

養得好第時會幫返你
一家人斤斤計較咁好咩

一句 大嘅懂事啲生性啲
就上王家務下至湊細佬妹都要做
細佬妹做錯嘢就入鳩個大嘅數

家家唔同啦
都係唔評論比較好
sorry

第時就要你俾家用，擔起頭家，繼續養兩老

咪臭係
我屋企個細去到廿歲 父母都繼續叫個我幫手睇住
我一句唔睇，老母自己睇返
結果個細既廿歲人，米都唔識洗，飯又唔識煲 剪銀行卡都唔識剪，工都唔識搵

呢個世界公平咩.jpg

你大佢幾多？

3年

唔通你係我大佬？

你會唔識剪銀行卡咩

點剪？